白色slip on 可以點襯

除左短褲之外仲可以點襯

長褲 roll 褲腳

棉褲

咩色長褲好?

白頭巾，白色長袖衫，麻布背心，白褲 襯 白色slip on

白色褲無得輸

要唔要加埋紅色圓形貼紙?

黑色卡其
應該幾襯

無腳毛唔好著白色slip on
好似小學生著白鞋咁

咁襯實冇死

黑色又得，藍色又得， 其實白色都幾易襯，但記得唔好著襪，著咗襪就破壞個look

而家唔係興著襪架咩?

techwear

即係點?
GOOGLE 完都唔明

On9 連登..

1）白色鞋一定係slim cut / skinny 褲
2）黑色基本野，唔中意可以深藍/淺藍 ， 軍綠/啡都得
3）唔好著闊筒 闊腳
4）肥人唔可以著白色。

Gay

MK PUMA?

Feiyue

唔係問你對鞋 問你個場呀
旺角HQ?

除左slim cut / skinny 褲，仲有冇其他好提議?

18年同19年其實興緊闊腳褲，講緊係9分-7分，你好簡單一件純色t, 配條黑/灰/淺藍闊腳已經ok。

之所以係上面講唔可以闊筒係因為好多人會鳩襯鳩著條90年代既牛仔褲，然後個結果可以話係災難性咁核突。

最理想係咁：

你有心試可以去Bershka, Gu望一下 ， 入面全部係入門款式。